［快做仆街仔］話說Avgle有呢條片

突然諗諗下 擺上各大色情網站都不失為一個好嘅宣傳手法
咁多位手足點睇

放上pornhub

認真有冇性趣

明知係反送中片，但睇埋Avgle個片頭諗翻起平時睇A片

見到條片仲想大大力屌柒林鄭

用條link 係whatsapp話 三上呀 乜9呀 無碼流出
支付寶做會員 年費減$100 ! 免流量觀看
print做 傳單 廢老一定沖 A片係我地對廢老最佳工具

創作團隊放咗啦

仲有Thisav
(英文)：
(國語)：
(日文)：

有冇其他地方放埋